有無人喺沙田執到一個純黑色嘅銀包，薄酬

小弟仲喺學生哥，今日夜晚十點左右喺沙田新城市廣場下面個巴士站跌咗銀包 裡面有兩千蚊，學生證，信用卡...之類嘅野 ，有無好心人可以幫我留意下 連登有愛

推

幫你Pish一下

thx

我十點都係係新城市廣場

結果呢?

幫推

由幾時開始福青幫都要做學生

如果見到個銀包但係入面啲錢攞走晒先還俾你有冇問題?

無所謂 最緊要喺入面嘅心意卡 好多回憶喺入面

請大聲朗讀 上面寫咗啲咩

祝你好運 有冇問站長同埋報左失未?

學生袋二千蚊出街 我同條女出街都唔洗帶咁多啦下話

問咗站長，佢話無
失已報，希望有有心人

咪係 最小都袋5000啦

呢d喺我報exam嘅學費來架

慘慘豬

幫你推第二下啦

263巴士？

no
喺249x站附近

Third pish

祝你好運

多謝巴打

Fourth pish, ka boom!

幫你推
祝你早啲搵返

多謝巴打pish完再pish

多謝

mola mola

我都跌過
有好心人送咗去差館
重一蚊都冇攞
前後唔夠兩個鐘
希望你都遇到個好人

燒炭 冇咗2000蚊考試費 返到去實藤條炆豬肉

有運

好溫暖，承你貴言

沙田咁多蝗
打定輸數啦

言之有理

sad ..

戰神加持

兩千蚊好多咩

help pish

下次小心d
push

賭場波冇咗啦